中秋節快樂！

屌你老母

祝你老母年初一俾車撞撚死

有冇人煲衲慶祝？

我年初一係屋企

你老母呀 弱智仔

我同我老母都係